---
title: " sábado"
date: 2013-05-04 22:19:14
---

foi o nascer do sol na estrada e o pôr do sol no mar. do barco. cabeça está rodando até agora. meu corpo não vai sair daquele veleiro nunca mais. descobri que veleiro vai é contra o vento. mágicas da física. (sossega, labirinto, sossega.)
